美國譴責港議員被褫奪議席 指一國兩制已成遮醜布

英美等西方國家關注香港4名民主派立法會議員被褫奪議席。美國白宮國家安全顧問奧布萊恩表示譴責，指北京的行動顯示中共公然違反中英聯合聲明下，以及基本法中對香港人作出的承諾，一國兩制已經成為「遮醜布」，掩蓋中共在香港擴大一黨專政。

英國外相藍韜文發表聲明，形容是進一步攻擊香港的高度自治及自由，認為這些滋擾、扼殺及取消民主派議員資格的做法，損害中國的國際聲譽及香港的長期穩定。前港督彭定康指習近平政權再次表明完全敵視民主問責，是中共再次踐踏香港民主的另一個事例。

歐盟輪任主席國德國對情況表示深切關注和憂慮，認為港人有權享有自由和公正的選舉，並享有基本法所保障的自由和權利，這些權利和香港的高度自治都必須獲得保障，中方亦已經向國際社會作出過承諾，發言人呼籲當局盡快定出立法會選舉日期。

拜登上台移民美國應該會易咗

上到先算

咪理條二毛啦

Who

人大話事
一國兩制?

我都block左條友

Ok

事實嚟
侵侵係幫香港 但係講到收港人 就幾個月都冇消息
拜登上台應該會肯收多啲

已封鎖會員 - 聽血落淚

遮醜布 英文點講?

移民去一個講英文嘅中国有咩意思

既然明白呢件事
可唔可以做多啲嘢
除咗BNO5+1之外

Twitter變微博
FB原來打台灣都係禁字
撐侵變左要清算
如果唔整頓真係冇乜分別